Tenho uma meta de para o mês, fazer pelo menos um protótipo de um joguinho de automação industrial, meio que inspirado por Factorio.

Porém, essa tarefa é sobre gestão de tempo, e não sobre meta, e eu não faço ideia de como planejar o tempo para um mês. No máximo, posso dizer que todo dia eu vou fazer no mínimo 4h desse projeto. Mas isso sem ter ideia ainda de como vão ser as minhas prioridades ao longo do mês.